PK鄧：要扭轉721，就要學支共更改歷史

Source 明報

個日鐵證如山，除非我地唔記得佐任佢地更改歷史

警黑勾結

就暫時本人知道新聞上最新721被捕人數只有37人 檢控人數暫時不明
來源係1月29日(三) 李桂訪問回答數字

暫時得1個地方係定好佐時間，其他地區請等一等消息
元朗本地應該會盡快有

#21Mar #銅鑼灣 #721 #靜坐
【毋忘721恐襲 · 八個月靜坐 (銅鑼灣站)】
日期 : 3月21日 (六)
時間：19 : 00
地點：銅鑼灣黨鐵站
Source :

推

tui tui tui

我地要不斷高呼真相同事實，阻止警甴篡改歷史

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

721

推上去

Push push push
要保護好鏗鏘集
永記歷史

永不忘記

真正恐佈分子:popo

721班警甴做既每一樣野，講過每一句荒謬既說話，我地都要重覆又重覆
尤其係李漢民、游乃強、四點記者會果啲non sense說話

以圖為證，已經copy去三個drive

7.21警黑大合作

推上熱門

7.21

要重播 不斷重播！！

大大力推

比d力

逃兵

721其實有好多片，手足拍攝既、直播既、鏗鏘集既，我地都可以cap圖周街貼

逃兵要處死的

警黑合作

告急黃店

下個星期六就係721啦

更多抗爭日常可以睇 :

依家國際戰線，我地同對面搶緊陣地，對面不斷宣揚中國無罪論，又想屈落美國到
我地要努力宣傳，起源係中共，原因係瞞報，先搞到全球大流行。
感謝中國論係相當弱智
ＲＥＤＤＩＴ，ＴＷＩＴＴＥＲ都需要人幫手

國際線重點：支共隱瞞疫情，最初重講可防可控

【國際戰線】 全球排華 #IMNOTCHINA 正式行動

有鑑於目前全球都被【武漢肺炎】搞到滿城風雨
尤其以 意大利 , 日本 , 韓國 為重災區
當中一帶一路國家都被中國害餐死
而病毒既源頭 正正就係中國
所以我地更加要食住呢個勢

插多中國幾刀 令中國損失擴大
就連侵侵都開口轉發叫隻毒做「武漢肺炎」既時候
你仲唔識做?

我地要藉住今次既事件 , 同全球受武漢肺炎害既國家 WE CONNECT
當中經考慮後 使用 #hushtag
係最最最可以同全球咁多國家CONNECT埋一齊既方法
無成本既方法 WHY NOT ?

於是發起本次行動
請由即時起 係你每日出PO既地方加上 #IMNOTCHINA 作為本次行動之重點
E.G : Facebook , IG , twitter , reddit

目的在於推動全球排華
然後將全球焦點極力集中係中國同香港上
唔好睇少每一個人講一句說話既力量
一句說話足以影響一個人

#2 為大家提供更多延伸閱讀資料

原POST :
【國際戰線】 全球排華 #IMNOTCHINA 正式行動

up

上熱門呀

push

鏗鏘集：721元朗黑夜

《經緯線》元朗黑夜

推推推

黃店告急

721黑警

721831

你地點推都冇用
權力唔係你手

721轉不忘記
絕對唔可以比佢地更改歷史

唔做就一定冇用

要比更多人睇到

叫正苦移平車站就得喇

東方好似tvb咁嘈啦, 快D加入東方日報任啦

「連防暴警察都唔理我地呀」

不忘記不原諒

警黑一家

警=黑

721元朗恐襲，三分鐘精華

權力唔係你手
所以你都唔好生存
你條命都唔係你手，係政權手

幫手ＢａｃｋＵｐ證據啦

啱呀

never forget

150就快到

never forgive

三萬隻thanks

推啊

pish pish

upupup

歪曲真相 痴撚線

隻隻狗把口真係講垃圾說話

推呀

少刺魚同

推！

A

Errrrrrr

Push

721

721

721

721 呀 屌你老母賤種警狗

S

唔好比佢誤導
果日有無人打人先唔係重點
根本重點係點解果日無狗執法

３９分鐘
警犬向後走
第一次來重要串個馬撚

拉的人又少，檢控又少

多啲人 多啲人

賤種警狗

記低所有721真相

每個月21號都一定要出嚟

屌你老母死警狗想更改歷史

銅鑼灣靜坐？？？
唔係傳統嘅元朗嘅

推
全世界都係方丈
絕不忘記

721，警甴匿喺狗屋睇直播，只有消防同救護去元朗站救人

希望大家可以注意下置定訊息

撘膊頭, 認唔到打林卓廷個條友

食屎啦pk

wolipay

屌你老母仆街鄧

On鳩 改寫歷史

721
報案室首次落閘

畜牲三萬隻 想變更歷史

解散警隊

佢地想將真相改為林卓廷帶隊入元朗搞事，白衣人保家衛國，我地唔會俾佢地得逞

打我地就叻
黑社會同佢地一伙

大話講一百次就會變成「真」

CLS 有相有片仲想篡改歷史

所以打孕婦

721要日日提月月提
已經將打機名改晒做同721有關既字眼
輸出革命

ＲＴＨＫ有埋片
有片有真相
圖都大把

依件事絕對唔比佢地走甩

當日有太多香港人目擊，透過live見證到呢件事
全香港人都永不忘記，唔到佢鳩噏改歷史

唔洗半日個post 就應該會spin 走左

班狗行緊新疆反恐條路
自製炸彈, 需要反恐

殺害香港人
傷害香港人
仲想走！？我屌你老母

[img]

你食完咪又係屙返出黎，唔好食嘢啦

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

大話講一百次，班中立、淺藍就會信

係篡改 唔係更改

黑社會

推
為什麼要說謊

Tui

好出奇？歷史一向係由勝利者編寫，怪自己繼續當抗爭係遊戲咁玩啦
無真革命心態，一直自我感覺良好，不停比藉口自己逃避
輸唔係無理由既，新疆2.0不遠了
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦

推 好明顯係想改歷史
將個大話講一萬次

[i

mg]

掌控過去的人就掌控未來，掌控現在的人就掌控過去。

well
五毛已到帳

預咗黨鐵封站啦

pk真係賤種
明明早一日已經有個黑社會
叫記者721入去睇好戲

根本黑社會同黑警一早都已經connected
唔好忘記721警黑合作呀

推 毋忘721

元朗會有，但未定

鄧曱甴指揮7.21恐怖襲擊

點解係銅鑼灣？

點兜點作都冇用架喇，有撚晒片有晒證據有晒timeline,我識兩個藍因爲721轉撚左黃，咪當人戇鳩啦傻閪

元朗一定封站

推推推推

想改寫都無用，上晒美國國務院報告。

唔好低估ｏｎ９既數量

完全唔提D黑社會 垃圾死差佬 警黑一家親

但係俾狗講一萬次大話就會變成「真理」，歷史有版你睇

總之不可以輕敵，never forget,never forgive

咁點解係銅鑼灣？
唔可以係旺角或者其他地方？

剩返個批就係save hk個d,根本有證據佢都唔會信，直接放棄啦

我好小氣，我永遠記住
如果我有下一代，佢都會記住
下一代，下下代，下下下代
銘記到永遠啊

唔係個個人都咁醒㗎

條撚樣....屌佢老母

根本721同警暴長期置頂日日推

onlun9

只要有一個清醒就可以叫醒番其他人

下一代會喺歷史書睇到

所以大家唔可以輕敵，唔可以以為個個都知，個個都好似我地咁好記性

全世界唔該重溫一次鏗鏘集

曱甴強咁鐘意睇港台叫佢自己煲返啦

Dllm pk

推。

當晚成個ig story洗哂板,連平時唔表態嘅都有po
反而係中老年人要教育吓每次要入屯元天我都同屋企人講好驚有黑社會

成班友自我催眠,講真,五十年後都會成為歷史書既一頁,呢單野走唔甩

721係大春袋要日日錫

721 唔見人連藍絲都記得

仆街啦，721 鐵證如山，唔捉白衣人，佢哋拎哂武器冇事，打撚到入車廂都冇事，扭曲是非黑白，就係民情激烈原因

呢一日係點都會記得

傳到落個孫個孫都要同佢地講清楚歷史嘅真相

IG係同溫層嚟嫁咋，要多啲落地宣傳，貼吓文宣同貼紙

痴撚線

721
831

同支那想spin走武漢肺炎一樣，呢一世都會記得班仆街嗰日做過d咩

睇條撚咩
有人報警, 冇狗到場
係成件事重點
唔好理全日發生過咩事
咩人打咩人

321有無元朗？

依家直播媒體嘅年代
除非好似支那咁鎖網洗地

暴徒=白衫人

仲有有定冇暴徒你哋都係辦事不力

721唔見人 831打死人 101槍殺人

話說有冇人記得
721前幾日已經有人話個日唔好入元朗？

屌你老母支共狗

721唔見人
黑警同黑社會一齊斬人

W

港台做既721以至所有抗爭專輯 大家都要幫手backup

佢同黨有一樣感覺

呢個歷史記到下世都仲記得

推唔到照推

推，唔可以比人忘記

Backup 啲片

冇撚錯

Pk鄧就係最大既元朗鄉黑

佢上海黨校讀過
你估識唔識

推
推
推

Q

去到凌晨，一大班防暴係南邊圍出面，睇住成羣白衣人聚集，仲有人有武器，最後放哂d人走，check都唔撚check

never forget, never forgive

要追住嚟咬！要經常咁出叔事實出嚟俾人知，唔係好易俾人影響洗腦

唔好忘記...

共匪強

Pushhh

手足小心！班仆街濫捕無人性！

屌佢個老母！

鏗鏘集條片每個人都要back up定一條
唔知佢又會用咩嗱喳嗱喳手段去消除呢段歷史

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

小弟開咗個post但推唔喐,希望借師兄個位一用，選管會建議九月立法會選舉俾七十歲或以上人士優先投票。有見及此，呢度有封反對選委會優先部分選民及限制點票人數意見書， 希望各位幫手send去選委會。

721 721 721
20190721 元朗西鐵站警黑勾結無差別襲擊市民

推 唔好諗住可以無事

我就同你日日提！間提警暴同721片！

pish

黑警必須死

p

721831101111

估計戴黑手套果個係警察黎

歷史一向都係由勝利者寫
過幾年真係佢贏咗嘅話佢講嘅就係事實

2019年7月21日
香港警察鄧炳強帶領元朗黑社會
無差別襲擊香港市民
當中包括立法會議員及記者
事後拒絕承擔責任

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

香港警察率領暴徒毆打平民

721係歷久不衰同好用既文宣

Push.

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

急推

唔會忘記721 唔見人

推呀！

一見到PK 嘅post 就貼一條警暴圖啦

Wtf死甲由強

文宣向藍絲講：一哥承認可以行駛私刑

Never forget
Never forgive

你估好似64中共對支那人洗腦咁易？

一清算721，你鄧狗以後唔駛再喺香港拎公職

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

pushhh

Push 721

日日提、不停提

仆街黑警!!!

721 唔見人